coding如何入手

應該學邊種語言先
同埋係咪買書學
有無話邊本書好用？

aim用黎做咩?

唔係想深入玩既可以試python 真係想玩多d野就學左c/c++先學返python都得

香港寫字樓工咪vba/excel

寫web就html/javascript

coding呢d網上好多resources 搵d online course睇下 做下d exercise

唔厭先開始由0再諗一個project仔比自己玩

唔識最緊要google 你永遠唔係第一個犯錯果個人

遲啲engine可能會讀cs
學定先 同埋無讀ict怕輸比其他人

推

好 唔該曬

竟然冇提java
不過cs入面一定會學到java
oop用java黎學最穩陣

Arduino

你可以入去試學Python，有video教學，同超易上手的即時programming。
學完4個courses之後要俾錢，不過頭4個courses教你好basic的concept。

btw，你冇底入大學讀CS係會超辛苦，因為有好多人一早有底，好難追。

學多啲數／統計學好過
Coding唔係想像中咁難
搞唔掂一樣有source

Math搞唔掂就